聽 日 唔 好 食 糖 水 OK ？

由6 9開始話要同港共攪炒，而家終於有少少進展，聽日我求你哋唔好食糖水。

你夜晚去食糖水，夜晚活動嘅聲浪就會蓋過中午嘅美領遊行集會。

雖然聽日好近柒婆屋企，但大家忍一忍手 聽日主題係民主人權法案

不衝擊，不塗鴉，全日和理優

夜晚有糖水食嘅話，好大機會會將後日headline變人狗大混戰

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

不闖入、不塗鴉、不鐳射

聽日係捉鬼好機會呀

聽日得一個主題架咋！太子站你哋星期一再去啦

Push

推

大家聽日可以決定美國電視台點報導我哋，好好利用免費文宣機會呀

聽日忍手呀

大家忍一忍，去完就返屋企同屋企人食飯ok?

六點半後屋企要人呀

搵唔到理由唔去七婆屋企

希望星期一蘋果頭條係「美國復會前夕 一萬星條旗在中環飄揚」
而文匯大公頭條係「港毒反中份子勾結美國勢力 證據確鑿」